揾一套轉生/穿越漫畫，求幫忙

穿越野d劇情都差唔多，所以唔係好記得個開頭

淨係記得有一幕係個男主入去一個地方

然後比敵人既士兵從外面襲擊

男主殺曬佢地，其中男主殺左一個敵人係女仔

後尾男主係第二度知道左個女仔有個妹

咁上下既劇情

pish

粉俠傳

唔係啵，不過都唔該你pish

好似係沖繩奴隸島

唔係哦，pish

推

垃圾轉生類漫畫

係，唔該曬
solved